[網絡資訊戰] 黃色資訊圈 C.L.S., 藍色資訊圈 R.I.P.

睇PO前先睇呢個︰

黃之鋒 : 唔好再去建制Page俾嬲嬲 thx

網絡資訊戰最重要嘅一點係
Don't make stupid people famous
所以由今日開始，我地要有策略地處理資訊 (FB, youtube, 討論區等等)

黃色資訊圈 C.L.S.
C - Comment
留言支持同路人，多推PO。
L - Like
讚好同路人言論，顯示人數優勢。
S - Share & Subscribe
將同路人資訊分享俾朋友，等大家一齊推。
訂閱頻道，令我地得到最新最快嘅資訊。

藍色資訊圈 R.I.P.
R - Report
一日一檢舉，舉報藍絲失實言論、種族歧視及侵犯版權行為。等有關機構內部處理，唔好幫對家宣傳。
I - Ignore
不回應、不理會、不俾嬲，直接無視藍絲資訊，廢事幫人做宣傳。
P - Pause
做任何野之前，首先要「暫停播放影片」，唔好幫藍絲加view數。

記住
Don't make stupid people famous
支持自己人，無視On9仔！

PISH

黃色資訊圈 C.L.S.
藍色資訊圈 R.I.P.

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔好再幫人地宣傳

CLS
RIP

好易記架喇
cls
rip

評已正

rip

push

連登都要咁做

推

口號好正

正皮！

要變成日常習慣

我宣佈，立法會我地寸土必爭，我地要拎過半議席否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

RIP呢個好

推口號

如果根據呢個原則，咁去廣告商fb洗版嘅行動，係咪應該要有改變？

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

推呀
RIP藍絲港共中共

啱！

一

睇下對象係咩啦，如果係出晒名藍嘅，美心吉野家m記，洗佢版都無用，就唔好幫人推啦。
但有啲叫做中立或者唔出名嘅，佢會驚形象唔好，洗版就有啲用，因為佢無固定支持者，幫佢宣傳都無人care
呢點有啲保留嘅，或者有其他更好辦法

其實支持自己人比起唔幫對方宣傳更重要，大家要多啲留意例如傳真社，眾新聞，獨媒，呢啲page

連登都要

呢幾日啲三毛多得好誇

功能組別最後一個月，決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口 (附懶人包)

Push

藍色資訊圈同賭場一樣, 唔怕你講贏, 最怕冇人黎